反送中抗爭手冊

6月9號，點解大家有希望，並唔係因為103萬人上街，而係成個社會團結，見到有出路

咩叫有出路？勇武派同和理非嘅合作就叫出路
當勇武派抗爭嘅時候，和理非喺後面支援
當和理非搞遊行，勇武派亦都會和平參與
咁就叫雙方合作，互保不足，咁樣香港先有機會贏

而家呢，大家就喺度捉鬼
勇武派覺得和理非阻住晒，和理非就覺得勇武派搞亂
大家都晒力喺度互diu, 仲點抗爭呀？

請大家記住，為香港嘅就係真。香港人
不論你有咩行動，不論你係咩種族，膚色
只要大家為香港，就應該支持
你可以唔認同佢嘅行動，但係佢地絕對唔係鬼
你嘅一個捉鬼行動，可以大大影響到士氣

好明顯，我地點樣都係輸。要贏呢場仗得一個方法
就係團結
我相信以上所講嘅嘢，大家都知，大家都明
差在大家真係要做出嚟，用行動支持身邊每一位同路人

推

認同嘅，請幫推